其實冇話冇咗邊個唔得

我同你分手，你就可以搵一個更愛你的人

我都一樣

係呀

嘻

搵人同我拍拖 再 分手好嗎？

做我條女

難聽過粗口

溝通左先啦

自撚私

你捨得嗎？

好自私
既然擁有 就應該要珍惜

其實係

點先可以做到咁決絕放手

只係個心會好痛